戦姫絶唱シンフォギアXD UNLIMITED

唔知有無同好有興趣 今日開SER 快D黎刷首抽啦
◆Android

◆iOS

日本果邊已經有卡的評價 各位巴打可以去睇睇

祝各位巴打 抽到自己心頭好 一抽入魂

做完教學任 去公告到拎野 可以10連

刷左5次中左5星防人

我仲洗緊 要輪迴睇緊奏死

戰鬥玩面 玩法可以睇下呢段片

隻game最正既係好多歌聽，唔係單單純音樂bgm

出必殺果時 有動畫果種味道

卡緊download data😪

當聽下歌

唔知有無人博雙5星開

仲未刷到5星翼呀

Lm

マリア

我刷緊マリア😩

切歌正啊

留明

易唔易r 200石 得隻5星umb又唔想刷

首抽全部4星

打多大概15分鐘左右 可以有多次10連

一隻5星算 唔想刷

呢隻見好多人讚

雪音

我都呢隻開波算招技唔錯打全體

點解我一入關就卡黑loading 神神化化

地下城咁嘅

咩機先

7+ 頭幾個鐘都無事 一入夜就入唔到關

好好彩第二刷中3五星

人定裝先

刷咗3次，一次無5星，一次5星裝，一次5星death
頭先抽到5星隻app就 hang咗
最想要嘅5星未來未出，用住5星 death 玩先

一樣二刷兩5星

裝

好想要5星雪音阿

三個人
第一刷得一件4星裝

三5星人,不過想要5星防人

翼+響 5星帳 / 雪音+翼 5星帳
換切歌（巧）+響/雪音/調5星帳

雪音

中三隻傻的嗎

歐人出沒注意

中人比中裝重要??

要求唔高，比我中隻雪音就好

巴打有無玩過fgo 裝等於禮裝 附多加數值之類 應該人比裝好

無呀, 努力刷囡先

睇左陣wiki
強度好似ignite大奶 stun>南條 復活>求其🤔

請問邊個做SET引繼嫁

邊隻模擬器開到

夜神 set root關閉

都係刷響開局，然後等未來

另外戰姬絕唱3.5將會喺下個月加落故事模式

打埋先好睇第四季

十朗會唔會唱多次警察故事

你地玩覺唔覺隻game d畫面唔係好清?

當初聽到紅都面埋

初初聽嘅時候我以為我聽錯

只係睇左第一季，未聽過

好難刷2個囡呀

唔洗刷啦 接近10% 5星人
鳩鳩下玩落去都抽到幾隻

抽咗你開局

一路玩9 翼 一路洗緊 鍾點瑪莉雅

一路玩翼 緊一路洗緊 鍾點瑪莉雅

第四季PV，新變身畫面
洗左IGNITE 響+IGNITE 切歌, 又要刷多次

本來想棄，點知中左最想要既兩個人

有無人要5星日笠/黑克莉絲？

響 喺新一季玩埋鑽頭😅

第一

［img]
終於抽到

睇唔透

我都唔明

轉日本時區就得

thx bro

大佬佢整返好未
打左兩關就無限load

我冇事喎

刷左幾次出左5星我
之後抽多幾下單出另一隻5星我
同角入唔到隊
雖然話有愛姐

重登

打到MA2-9開始有D難度 要搵番屬性相剋

卡左係 切歌 調 瑪莉亞果關

同卡 睇黎要搵下大腿 同升下人

第一個十連出左GX響，調同原版響
第二個全3星

抽咁多唔夠cost擺

抽完廿連

要用翼周瑪莉一齊出200次

除左解任D肥(經驗道具點先有)

1場一張想死

用卷開 sp quest 記住轉日本時區

Thx

重溫緊1-3季

有冇人知30號之後部歌唱石機轉咩🤔

想抽

得歌好聽

本來就係賣歌番 仲期待啲咩

Satelight d番成9日都賣歌

利申：satelight打手

坦白聽句有高坦唱歌我就心足

點解好似冇咩人玩

日本果邊多既 係香港呢邊就

小人睇？

識人玩刷十次都零五星角得五星裝

今日十抽終於有張5星瑪莉亞

咪好刷到

切歌death開局

Your name

名與事實不乎 fail

叫立花響但係切歌開局

我唔係刷首抽

抽親立花故係4星力

立花切歌cp

我抽左3次十一 三次都係雪音5星保底

正常超難中

2點後有新野抽？

你都叫抽到我想抽嘅野

唔係有新野打咩

手挑機

好靚

中左新版翼

成堆都好正

係時候要擺定d圖

1發又死

儲緊石10連

打完無印拎啲石去抽
結果又全滅

全滅左2次

一發

歐洲人 冇一個是無辜的

我2pack

中咗奏好開心

又一次唔中五星響

課金吧少年

哪有錢

課完都唔會中

咪臭係

呢張奏真係好正

支持課到中

死人都逼佢着xdrive

可能暗示4期復活/異世界奏

同感 連活動都係奏

遲下泳裝 ，校服咩都出 大家就hihi了

琴日fgo大爆死無晒禮品卡
得番一張都抽埋用埋要課貴價點不了

axz個著眼點應該係果兩隻偽娘

雪音出泳裝我幾大都貨

和服雪音 生放送有出過人設圖

情願中了子姐都好過偽娘

唔抽非洲女人啦

好玩唔玩玩偽娘

人哋肉體已經變咗做女㗎啦

呢樣真

到時一定大把有棍嘅本子出現

等pool 2 啦 留石等泳裝

舊年兩隻帳15單都無5星角

無J點J呀

暴走用形成手既方法形成一樣野咪解決到

觸手play不了

奏姐

反擊好撚廢

新活動去左平衡世界 奏無瓜 我趁地淋左😭

正常呀，嗰時一定有一個實開絕唱
不過估唔到冇雪音佢地啫

應該有野+反擊機率

梗係啦
唔通作兩個翼爭奏咩

又炒

爆死.jpg

換個角度安慰自己又可以突了

問題係抽到依家每次都有一張五星包底但無響

原來真係可以十一張都係3星

ブシロードとポケラボは、7月2日より、『戦姫絶唱シンフォギア XD UNLIMITED』でTVアニメ「戦姫絶唱シンフォギアAXZ」第1話の放送を記念して、特別ミッションを追加した。7月9日1時59分まで配信する予定。

特別ミッションでは、第1話で幼いころの回想シーンがあった装者のシンフォギアカードをパーティに入れてクエストバトルを10回クリアすること、となっている（フレンドのカードは除く）。見事クリアすると、歌唱石×30個がもらえるとのこと。

なお、今後もアニメ放送中は毎週追加するとのこと。

正牙 又就快有得抽

擺定陣/執多d橙先啦

去邊度解任

解咩任

活動定幼年 幼年好似要過晒三章

得雪音有突但唔想打經驗道具

axz 1話 mission囉 話咩用自己sympohgear card入幼年回想scene
搵極都搵唔到

咁開局ok?

可以
升隻技屬先打活動打毛

歐洲

不要互相傷害

不要互相傷害[/quote]
但呢隻無保底4星

唔知自己做咗乜就過咗

我屌

橙 打到ma2-4比3 on9圍死

個任務係要你帶自己隻雪音上10次場

你講完我終於明
原來係要你帶 AXZ第1集 諗返自己細個嗰個裝者 即係雪音入場

狗衝1-1收石先

有無巴/絲 打完個event

搵唔到50lv體路人 唔係好敢入1-16

去打故事搵好友加打左兩日有五個

好撚非阿屌

有冇人知點樣出 絕唱？pvp見到有人出

快D 黎斬我

橙 唔夠剋屬都係過唔到活動ex😭

打ex
典跟=.=

用羽毛換exp呀清 秒爆幾隊

lm

無人掛體

打唔到訓練場

點解？

轉日本時區

其實好撚煩 次次玩都要set日本時間
又唔記得轉番去

好在我一直都係日本時間

條友巧勁

認真 0.8%中指定5星好樂觀

搞到禾想課金抽

打到ex3 唔夠打 唔想比石過

我都想 但諗住課第2邊

我殺左maria都比響入中路滅左幾次團
勤力d打夠料先慢慢試

日本時區左 但佢都係話過左鐘

唔係喎 強化訓練場真係好短時間 頭先見到無體而家想清日任都清唔到

非日本時區地區要vpn同隻罪之一樣會有問題

瘋狂要打毛毛 換野覺醒

留啊留 留啊留 留石 等岩既角柯in

送石10連
1隻5星都冇

禮裝表示

好過冇

真係冇人掛50lv體

新手 係咪5星雪音先開波

20抽咁樣開得？唔中巧 雪音

可以打多陣試下第二次10連中咩 其實無話邊隻好唔好 自己鐘意就得

個個掛奏同埋翼 打毛毛

真係想刷而家可以試下刷活動奏同埋翼

姐係邊隻角？
冇話中意邊隻 見女女幾得意 刷強度only

開得？？

600石抽重複奏 洗得？

卡晒 g卡11 活動卡11
棄驚😭

😭

打羽毛記住落bonus卡, 而家最高可以疊到+19, 5星奏+5星翼+4星maria, 6張活動support, 然後好友5星奏/翼+2張support, 重課突滿5星的話仲有額外+1

大概係咁, 將切歌換埋5星翼, 不過我抽唔到

然後用9ep瘋狂刷1-7

睇黎靠自然回換晒d野有可能

咁又唔洗 可以拎黎突

洗走左 呢家刷中巧 雪音ok?

可以 招技都幾勁

有冇話邊隻最岩開波

活動果兩隻限定

同技雪音

(以上都係5星)

但前兩個故好少用巧屬

活動果兩隻中晒既話，繼續抽活動pool好定正常pool?

暫時無5星怒 可以留住先

如果係課主 就緊係突滿晒2隻如果只係儲石既 可以等下次PICK UP POOL

但係課兩單連4星裝都無

我冇課，刷首抽既新手黎

刷完果兩隻解小小主線之後有錢先開活動打毛換經驗道具再升之後刷毛升lv

之後換活動角4星同經仲有加血防攻道具

有石留定

呢隻game會有浴衣等角

Thx巴打

有冇巴打知個訓練所係咩？

Sp果度

個係咪四關過矖先得？我過左其中一關冇反應

要用道具去開EXP關(未開放)果度

如果唔想用卷可以睇關卡下邊個時間 睇到幾時開 (記得住轉日本時區)

有 我無回過體都打左7000 仲有成10日😎

其實重點係石

我已經換晒5張奏輔助+4突, 強化素材各10 PACK, 下一步換埋4星奏同屬性強化就差唔多 一場100羽毛, 而家倉仲有十幾個回體, 絕對夠換晒所有野

新手想問下 抽返黎無用既人4*，3*點處置？
賣？

我就留定d 遲下打關果時用相剋既人入隊

刷羽毛刷邊關好，同埋換咩先 ？

除非你可以好輕鬆咁用bonus隊刷到1-16, 如果唔係1-7一場17 bonus可以拎到33+33+33/34羽毛

主要換左4星奏將佢4突先, 勁過未突既5星卡, 然後換屬性強化素材, 4星奏輔助, 一堆普通強化素材, 覺醒素材咁

仲有成十日 正路夠你換晒大部分野

loop 1-7/1-8掛
2關一樣數目 悶就轉下
換咩睇需要 想突要升滿lv 突個10lv仲要好撚多exp 長線投資 懶咪skip人同裝齋換材料exp加蛋 有加乘角咪換晒

人同裝 可以換定先既 遲下慢慢再升 反正有成10日點都夠換晒 活動過左又唔知幾時先復刻

唔該曬咁多位巴打 咁我刷1-7算

翼勁定奏勁？
新手係咪係咁打羽毛？

奏掛 有反擊

梗係我啦 aoe有機會暈2隻😎

Y not both

抽

已中

抽唔到白翼
黑就有

等泳裝啦
等緊泳裝 雪音 搖雨

Ac1: 翼x2 技月讀
Ac2: 奏+力立花龍
邊個好定繼續刷奏翼ac? 好想2隻要哂

勁

又送100石🤘🏻🤘🏻

屎忽痕抽左400石普通機 竟然乜都無

第2隻黑翼

好閃阿

又夠200石
抽唔抽好

但我想要嘅係雪音

雪音同好

願意將所有翼送哂比人換雪音

瑪莉亞呢

禾抽咗

比番禾

雪音交換

金塊係咪賣？冇其他用途？

呢家睇戰姬 奏一開波就死撚左？

煲完第一第二季 屌你老未 除左奏一開波唱絕唱死撚左冇再出現
之後d人唱絕唱都唔撚會死 唱完又番生 唱完又番生
咁點解奏又唔番生 屌你老未

想問下奏係咪唔會番生？出得一集 2打6黎點解仲有得抽同當佢係重要角色

明恰佢

真係踩得唔錯
歌同背後精神係唔錯 但合理性同絕唱部分真係爛到仆街
利申：隻game同女女唔錯 先睇番動漫
有冇巴打討論下

早晨

咁講法姐係奏係絕板 點都要抽番隻

唔跟動畫咪可以出只存在於外傳角色

瑪莉亞個妹都有成年版

Ys 而家個xd裝動畫無出過😭

隻game應該係第二個世界平行點
唱絕唱好似唔死 無記錯好似關響事！？

第2季第一集有吹
第一季翼頭一次絕唱都冇死
只可以話奏唔好彩，身體差個時要絕唱

好似話因為佢係硬打linker之類先做到戰姬
所以絕唱嘅副作用會特別大?
唔記得哂

係時候馬拉松式重溫

因為動物台個post
重溫緊聖鬥士LC

Mo人

Hi

hi

十一抽又爆死
我唔做人啦

無人掛藍g 仲卡緊 棄驚

好缺料 一場得果幾粒

4突完隻4星奏果然係勁 等於強化滿左既未突5星 活動卡已經換晒, 材料都換得7788, 之後換晒D素材就收工

新手一問
新池值唔值得抽(5星瑪利亞個個)

D +atk def素材有冇用？用係邊好？

突破4星都黐綫既 1lv成500萬exp

我個人建議留定石 等新pool

廢丁一問 邊度打肥料升人
前排中左雪音 要升升佢

解活動換算

但突完好過唔突好多

Sp quest 到打 你可以用卷開亦都可以睇關卡下邊個時間睇幾時開 （記得轉日本時間）有活動果時就打活動換啦

終於打到gx
好想要隻ignite翼😭
火傷勁到

禾有

Ok 收到

活動四星禮服係咪得突四？

係

之後應該都係比人抽

最後一張打ev1-14送

Ev-17 打完都係冇4星奏

唔係用羽毛換咩?

奏有得換咩

1100一隻

指落D毛到去交換場

換肥升晒50先比較好 一場快好多

其實我記錯左，我以為佢講口樹果個

十一抽，3四星，唔想做人

四下都無五星角有石就留起

有卡想強化就用左佢 我比ignite雪音同maria食滿晒(+500/+99/+99)

打晒quest之後試左次刷羽毛, 1-14用全bonus隊可以拎51+51+51, 比1-7既34+34+34多, ep消耗12, 平均1 ep12.75毛, 1-7就11.33毛, 所以bonus隊夠打的話似乎刷1-14好d, 不過我自己全bonus隊刷都有d驚險, 如果有晒兩張活動5星既應該就好穩陣

兩張活動5星係抽個2隻？有咩用？

穩打 問題係突唔滿隻4星

最後一張
裝14普通 人14free

仲係打唔贏ex 關fk

打唔贏ex3

我先得自己係零

得4星嘅我連ex1都打唔贏

ex1我拎番d剋屬4星出黎先夠打

我兩隻五星滿50lv過唔到 Btw顆覺醒要換？

換左無壞 無估錯應該好難掉落

金箱先有機會出

刷幾耐先刷哂D野屌...冇哂回EP石, 屌..
換咩最重要??有5星奏唔想突爆4星OK?又要養..

但係我試完4星奏係勁過5星

3星突滿都去到0突5星三圍😫可惜食好撚多exp

四星突完群投大力好多五星可以殺唔死

識用一定比埋反擊裝 隻4星奏

新入坑想問抽邊個POOL好

而家抽左活動pool 先 沖活動

愛衣果隻掂唔掂 淨係想要佢/水樹

活動嘅已經買哂4星奏同兩個裝
仲有咩好買

錢囉

Exp 加蛋 覺醒石😭
買極都買唔晒

前後九粒覺醒石 點換得曬

我換到得返錢同升裝卡

Exp 加蛋 覺醒石 邊樣緊要d

加蛋 1.
覺醒石 2.
Exp 3.
你覺醒 數值又唔係多 性價比應該加蛋

最緊要有愛

刷左兩星期都無響

打到而家先4萬幾毛 D台灣仔計過要8萬9先換得晒所有野

剩係換晒d 人 卡 +蛋 覺醒

唔換金咪少2皮羽毛囉 換黎托
勤力少少開驚應該趕到唔洗食石

有二日上左去公幹，追唔切啦今鋪

你地背包開左幾格 我exp冇野升開到310

點會無 隻活動奏都食你200張以上😭

350

冇錢升

賣金塊咪有，快d升滿d 4星5星先啦

無上網同wifi既日子過去了

無無聊聊拉晒儲起個1000石
乜都無 棄得😭

有冇人用劵開訓練場但係咩柒都冇？
開放中又冇，未開放話你已經開左

要轉日本時區

終於換哂

你睇下地下城果隻game中獎率先講啦

有冇食石回體？

食蛋糕回體

話說聽晚有生放🤔

泳衣POOL

有冇圖

味知係唔係出 燈定先

今日先5萬5毛, 睇黎最後都係6萬收工, 唔換D下級中級覺醒, 換晒D錢算數

好似派200石

10連❗

10連❗

ブシロードとポケラボ、『戦姫絶唱シンフォギア XD』で「シンフォギア3.5」を14日17時より配信決定！ 3.5ガチャや剛敵イベントも開催！

決定一更新完 抽兩次10 做人定做狗睇呢下

1次10連乜都無 得下個pool

抽咗2次10連
1隻5星都冇

想問下上個活動d毛未換晒野 係咪冇得再換啦

30抽 3隻五星人

有不過好似得返一星期

歐洲人

20抽有隻death 終於見到5星

我5星都冇

我覺得一次10抽 有一張5星人好過分
利申：扔左200石落海

Same

+1

3.5free唔夠打 主線3又唔夠打
仲有咩做

打素材

新pool d 角色其實勁唔勁

新event又黎~又係時候堆bonus卡

抽到乾晒先話出多幾張裝 dklm😭

當我無講過 報酬😮

3.5咸水海

今次特效卡好似無乜用
最後個關base已經130粒？

新手有冇攻略 好難打下 成日冇剋屬

升滿lv先

137 / 149 粒 我full道具 兩隻5星人

唔知升邊隻

5星人

之後就變COST問題

升滿lv之後2騎到主線g尾 輕輕鬆鬆30幾rank

家陣得一隻滿LV 奏
3,5響 同埋3隻愛衣 都3x

Cost問題⋯⋯
我45lv都會有
我係3星裝突滿佢 已經好夠用
之後就係升人問題 你有5星人就升5星人
4星人既話 首先睇 有冇突 或覺唔覺醒到2-3粒